不合作完未？

我地要出去集合